[Pro Club] D3球隊招人

大家好，由於我地球隊缺人，所以而家主要招中堅球員增強實力。
開波時間係每晚2200 - 0000。
我地球會宗旨係互相尊重，肯傳波就得。

有意可以加

推

Pushhhhhhhhh